{
    " Task": "任務",
    ". All rights reserved.": "。版權所有。",
    "Add": "新增",
    "Add a cron expression for your task": "為您的任務新增 Cron 表達式",
    "Add a phone number to receive SMS notifications. Leave empty if you do not wish to receive sms notifications": "新增電話號碼以接收簡訊通知。如果您不希望收到簡訊通知，請留空",
    "Add an email address to receive notifications when this task gets executed. Leave empty if you do not wish to receive email notifications": "新增電子郵件地址，以便在執行此任務時接收通知。如果您不希望收到電子郵件通知，請留空",
    "Add Frequency": "新增頻率",
    "Add frequencies to your task. These frequencies will be converted into a cron expression while scheduling the task": "為您的任務新增頻率。這些頻率將在排程任務時轉換為 Cron 表達式",
    "Auto Cleanup results after": "自動清理結果後",
    "Average Run Time": "平均執行時間",
    "Average Runtime": "平均執行時間",
    "Cancel": "取消",
    "Choose whether to define a cron expression or to add frequencies": "選擇定義 Cron 表達式還是新增頻率",
    "Cleanup Options": "清理選項",
    "Command": "指令",
    "Command parameters required to run the selected command": "執行所選指令所需的指令參數",
    "Create": "建立",
    "Created At": "建立時間",
    "Cron Expression": "Cron 表達式",
    "Days": "天",
    "Decide whether multiple instances of same task should overlap each other or not.": "決定同一任務的多個實例是否應相互重疊。",
    "Decide whether the task should be executed in the background.": "決定任務是否應在背景執行。",
    "Decide whether the task should be executed on a single server.": "決定任務是否應在單一伺服器上執行。",
    "Decide whether the task should be executed while the app is in maintenance mode.": "決定是否應在應用程式處於維護模式時執行任務。",
    "Delete": "刪除",
    "Description": "說明",
    "Determine if an over-abundance of results will be removed after a set limit or age. Set non-zero value to enable.": "確定是否會在設定的限制或年齡後刪除過多結果。設定非零值以啟用。",
    "Doesn't Overlap with another instance of this task": "不與此任務的另一個實例重疊",
    "Don't Overlap": "不要重疊",
    "Duration": "期間",
    "e.g * * * * * to run this task all the time": "例如 * * * * * 永遠執行此任務",
    "e.g.": "例如",
    "e.g. --type=all for options or name=John for arguments": "例如 --type=all 輸入的選項或 name=John 輸入的參數",
    "e.g. Daily Backups": "例如每日備份",
    "Edit": "編輯",
    "Email Notification": "電子郵件通知",
    "Email Notification (optional)": "電子郵件通知（選擇性）",
    "Execute": "執行",
    "Executed At": "執行時間",
    "Execution Results": "執行結果",
    "Export": "匯出",
    "Expression": "表達式",
    "Frequencies": "頻率",
    "Frequency": "頻率",
    "Henry Lee": "李亨利",
    "Last Run": "上次執行",
    "Miscellaneous Options": "其他選項",
    "New Task": "新的任務",
    "Next Run": "下次執行",
    "Next Run Schedule": "下次執行排程",
    "No Frequencies Found": "沒有找到頻率",
    "No Parameters": "無參數",
    "No Tasks Found.": "沒有找到任務",
    "Not executed yet.": "尚未執行。",
    "Parameters": "參數",
    "Parameters (Optional)": "參數（選擇性）",
    "Please Correct the errors and try resubmitting.": "請更正錯誤並嘗試重新送出。",
    "Provide a descriptive name for your task": "為您的任務提供一個描述性名稱",
    "Results": "結果",
    "Run in maintenance mode": "在維護模式下執行",
    "Runs in maintenance mode": "在維護模式下執行",
    "Run in the background": "在背景執行",
    "Runs in the background": "在背景執行",
    "Run on a single server": "在單一伺服器上執行",
    "Runs on a single server": "在單一伺服器上執行",
    "Save": "儲存",
    "Search...": "搜尋...",
    "seconds": "秒",
    "Select a timezone": "選擇一個時區",
    "Select a timezone for your task. App timezone is selected by default": "為您的任務選擇一個時區。預設選擇應用程式時區",
    "Select a type of frequency": "選擇頻率類型",
    "Select an artisan command to schedule": "選擇要排程的 Artisan 指令",
    "Slack Notification": "Slack 通知",
    "Slack Notification (optional)": "Slack 通知（選擇性）",
    "SMS Notification": "簡訊通知",
    "SMS Notification (optional)": "簡訊通知（選擇性）",
    "Task": "任務",
    "Task Details": "任務詳情",
    "Tasks": "任務",
    "The health check schedule is working fine!": "健康檢查排程工作正常！",
    "Timezone": "時區",
    "Totem": "圖騰",
    "Type": "類型",
    "Update": "更新",
    "Updated At": "更新時間"
}